有幾個女仔話我似 星野源 代表咩？

我係唔係有機會...出Pool？

因為佢地話逃恥 好睇

樣衰囉

樣衰都做到主角 ？

做丑角

毒 唔講野 未拍過拖 it狗

超

話我似星野源既女仔

我回擊

你無新垣結衣一成

死毒撚咪撚ff咁多好無

真人定劇先？

真人就同狗坤一撚樣啦

毒

我係星野源
你就係我既新垣結衣

毒撚一條 完

D女仔差好多皮

講唔出

屎力加都係主角啦

你都傻
勁多靚既港女鐘意

駁唔到

樓豬又真係幾似星野源喎